\documentclass{template/han}

\title{
Casus DDDQ 2019 \newline
\large Video-on-demand internetplatform ODISEE
}
\def\docenten{
Marco Engelbart \newline
Mark Giessen \newline
Bram Laumans
}
\def\vak{
ADB-DT
}
\author{
Nick Hartjes (423064) \newline
Joey Stoffels (609589)
}
\date{\today}

\begin{document}
    \newpage
    \maketitle

    %=================o ~~
    \newpage
    \tableofcontents

    %=================o ~~
    \newpage
    \section{Opdracht 1: Datakwaliteit en datamigratie}
    \label{opdracht1}
    \input{opdrachten/opdracht01_1.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht01_2.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht01_3.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht01_4.tex}

    \clearpage
    \section{Opdracht 2: Stel een CDM op met films, klanten, abonnementen, facturen en reviews}
    \label{opdracht2}
    \input{opdrachten/opdracht02_1.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht02_2.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht02_3.tex}

    \clearpage
    \section{Opdracht 3: Breid het CDM uit met games}
    \label{opdracht3}
    \input{opdrachten/opdracht03_1.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht03_2.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht03_3.tex}
    
    \clearpage
    \section{Opdracht 4: Leid een PDM af en realiseer de database}
    \label{opdracht4}
    \input{opdrachten/opdracht04_1.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht04_2.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht04_3.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht04_4.tex}
    \clearpage
    \input{opdrachten/opdracht04_5.tex}
    

    %=================o ~~
    \newpage
    \section{Bronvermelding}
    \label{bronvermelding}

    \nocite{*}
    \printbibliography[heading=none]
    
    %=================o ~~
    % \newpage
    % \section{Bijlage}
    % \label{bijlage}
    % \textbf{Gamelist.sql}
    % \lstinputlisting[language=SQL]{files/sql/opdracht4_gamelist.sql}

\end{document}